香港區旗同德國麵包有咩關係

德國麵包可以食
区旗得個擺

德國麵包可以食
區旗把鬼

法包好食好多

呢個應該係奥地利包